有冇睇開ANISONG/J-pop DJ既巴打

由之前Im@s cg 場live 請左DJ koo
開始接觸anisong DJ
再係武士道D4DJ到開始接觸多左
最近越睇越多

琴日笨大既asobinotes online fes
電音部 又公布左好多vtuber/聲優參加
相信黎緊應該會多好多人接觸anisong dj
所以開個po黎睇下有冇人討論下

拋磚引玉先
我暫時有追既DJ就

高木美佑
配過Wake Up, Girls!同D4DJ
最近係D4DJ同OMOTENASHI BEATS都有出過live

舊片

小宮有紗
成日拍特攝同埋配過LL水團
黎緊電音部都有份
最近係OMOTENASHI BEATS同琴日asobinotes都有出live

有興趣可以買黎聽下 Apple music有

同埋黎緊星期日
OMOTENASHI BEATS都會係twitch直播
DJ koo

另外就係twitch既MOGRA
間唔中都會有唔同anisong DJ live睇

D4DJ燐舞曲幾正
live幾帶動到氣氛
不過武士道旗下project

つんこ間唔中都有出dj live（唔係d4dj身份）
都好正
不過要睇返就難搵少少

高木美佑入咗武士道後MK咗

武士道不了,
求其拎D人出黎話聲優, 原來只係武士道生態圈既人.

睇得唔耐 唔知之前係點

咁又唔係得d4dj既
黎緊電音部同原本好多唔出名既都值得睇既

原來去左武士道

今晚6點20分有DJ KOO

只係做緊D4DJ姐

睇開承太郎 無用男 redalice

會睇電陰部 唔睇武士道

冇咩人睇武士道都貼左先 轉頭有得睇 つんこ